男朋友發現我有sp 好想同佢分手

咁我同男朋友拍左拖5年
今日我男朋友偷偷地check我whatsapp果陣比佢見到我同第個男人既情慾短信
之後佢拎住個whatsapp問我果陣 踢爆埋原來我地2個係sp關係
佢問我點解要咁做我話佢 拍左拖5年都唔肯幫我奶 次次出完訓覺就唔理我 1晚2q都唔得 餵唔飽我
咁我係女仔 唔通直接同佢講咩
佢同我拍拖就預左啦 要餵飽另一半
我依加好嬲 好想同佢分手 但我又唔捨得放低5年感情
我應該點做

甘梨做禾女朋友拉

你同佢講 3個人一整玩火車咪得

最多比你男女做中間

雙重享受

g持cc

喂你同車仔廢翼同一條仔嘅

善用起底功能

負分！死撚咗佢啦！